急！烏溪沙要做隔離營！

依個營預左啦，03都有份

雅典居隔條馬路咋喎

馬友出黎啦！！！！

烏溪沙一早要用啦其實

Push

你點知的。
btw，烏溪沙人，反抗。

當年我小學去烏溪沙旅行 果度仲好似爛地郊區咁
咁多年都未再入過去， 而家究竟咩樣

馬友。。

推

嗱嗱嗱! 都係因為林鄭唔封深圳灣!

真定假ar

支持
香港仲要多幾個隔離營
話用港中醫院果d用下腦啦
你估柒婆傻咩，攞係自己隔離

用你老母你隔離屋唔用？

source?

我屋企隔離個渡假營都做左隔離營啦
始終要有地方俾人隔離

推咗先

唔撚係掛

其實我覺得okay
喺嘅，基本上對面民居行去個營係一條馬路到
但營入面嘅人同出面嘅人隔得好遠下

咁點解唔徵用你屋企？

我想㗎
不過政府唔理我渣

唔能係卦，好能近居民

個個都係Not In My Back Yard

依個營預左啦. 越南船民都有份

終於搞馬鞍山

不要在我的後園

屌唔好為反而反
呢個真係幾撚避
03都有用

馬鞍山家庭醫學中心 (如需要)

馬鞍山西沙路 609 號地下

雅典居右邊係馬鞍山家庭醫學中心遲下拎黎做指定診所左邊係隔離營
不如政府收埋雅典居算啦

邊有咁多地方隔

不如講下邊度做營你地無意見

沙士個陣都係用佢, 都應該既

現在不是英治越南船民年代有英軍守
現在不是03年香港警察還未崩壞
以前都試過有難民走過出去，何況而家？

仆街啦

美孚is fine.

種左草中間有朵花標出黎既爛地

平心而論 如果話佢可以逃走出嚟 香港咁細真係邊度都唔啱用 仆街大陸狗

樓上個班咩事
冇問題？

咁不如大家提議下用乜隔離
利申一撚定要封關屌你老味比埋我間屋佢隔都唔撚夠
但係本地都爆發緊隔離人數一定愈嚟愈多都要地方架

其實我唔撚明 隔左條大馬路咁撚遠都驚？

新屋嶺

石崗軍營

西貢一連三個，戶外康樂中心係正大馬路加民宅旁都無人出聲啦

樓主住烏溪沙？

True. All the barracks as well.

屌你老母. 個邊周圍都係人同住宅. 烏溪沙都用得你老母個閪都得啦

用廸士尼咪得囉，又方便。深圳灣去新東咁撚遠做乜鳩

警校

03年用咗隔離淘大屋民

真定假呀

你又知冇?
打開個高危地圖 大把人附近都有人係家居隔離

新港城同馬鞍山廣場係格黎喳喎
03年同而家 馬鞍山爭左幾多人

迪士尼 海洋公園囉

位置恰當,距離威爾斯醫院算近
可比當值完唔想返屋企既醫生, 護士抖下
算係理想既位置

今次係隔支那人，支那人就最狡滑會逃走

噉鍾意揀民居隔離

喺正市中心附近

沙士個時都係啦

啱所以要封關
但係烏溪沙本身做隔離營無問題

講真 營就點都要整 你地下下都反 無營點搞 烏溪沙認真可以用 呢啲山卡啦 影響唔大 03又唔見你地反 下下都反 痴線 唔好整 全部送上武漢好5好

咁咪要反抗囉 就係要佢用新屋嶺或者其他偏遠嘅地方
唔反抗自己去支國做順民啦屌

明明咁撚多理想地點
人扮盲係無敵

總之唔係我屋企附近就理得你啦

多咗好多中產樓，好多離地中產，
果邊商場又貴，嘢又難食，又係逼晒落利安街市

再入少少係豪宅區，鬼都唔屌既鬼地方

青年營變左支那人賓館，
多咗支那人出入，班仆街成日去撕紙，
果邊連商場都沒，又係逼晒落海柏同新港城

岩呀 係連登仔乜7都反 煩過西

未就係. 唔講而啲. 而加馬鞍山同03年多左幾多住宅？ 烏溪沙站個到03年人影都無隻. 而加幾十棟住宅

真的假的

隔離已經係民居啦 一啲都唔山旮旯

我就住烏溪沙既，要係到起隔籬營無問題，你肯全面封關咪俾你起
唔封關就剷平個青年新村

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

其實真係好近民居

警署啦
好多房嫁

話反果啲 你講得出黎 咪比埋個地方囉 成個無腦憤青咁

影埋比你，唔使計角度。條馬路就係咁闊，仲近過粉嶺美孚

隔到咁撚遠你仲想點

多左新樓係附近

佢地唔反係佢地事 我地要反係我地事
借問聲係你屋企附近整個隔離營有咩好處？比多啲人帶病菌入黎？

Hong Kong is not chi na.

烏溪沙中產住

Z

解放軍軍營人地美國加拿大個啲全部都搵軍營做隔離點解解放軍唔得

咁唔該你出力d支持封關先
香港係你屋企

西貢大把營啦屌

用撚哂啦大佬

十年前同宜家都爭好遠啦，依家呢個係人禍呀，隔一條街就係民居，支那人又周圍逃走，有廸士尼有軍營又唔用，咁都叫冇無問題我唔知咩叫有問題囉

成條馬路好闊

雅典居

最理想位置
容納萬幾人都得

你反比我睇 冷氣軍師
我就唔信你附近冇

用依個冇問題喎

佢對面馬路唔夠30米就係民居啦喎
美孚反而好遠

04年先有馬鐵，當年食餐便飯要坐Shuttle出市中心，十幾年多咗幾多住宅，呢十幾年呢邊選區都切開三區

睇多次
所以要封關

支持
因為唔係我住個區

隔一條普通馬路咋喎，真心咩

唔好係又急唔係又急啦，隔離營唔係d山卡啦地方唔通係中環尖沙咀你先滿意咩

笑咗 唔知以為有條美墨圍場隔撚住

粉嶺贏左真係執番身彩

Diu人地講緊用黎隔離支那人好有問題，
你就話做隔離營冇問題。
9唔撚搭8

度度都話唔好做隔離營

返自己屋企隔離，只會傳播得仲更加快

今時唔同往日喎而加多左咁多人住 就咁迎海都多左幾千人

咁仲有邊度得？

家居隔離同隔離營 係兩個級別囉好唔好

全部有錢離地撚，副BODY咁珍貴點會同你出嚟俾黑警打

可以點？
唔封關隨時住你隔離
我住新港城
三期k座都有人家居隔離啦

地理上山旮旯但唔代表佢附近無民居
個營過條馬路就係住宅啦

咁香港爆發用唔用得烏溪沙隔離?

香港咁多無人島. 係個啲地方隔離唔得架？

沙士果陣我小一 宜家大學都畢埋業 馬鞍山住成50萬人 一瀨野 全港攬炒

個營幾十年來都係咁舊，好似集中營咁

烏溪沙叫山卡啦

50 萬 ，返工返學散開去 冚港剷

雅典居行去唔洗10秒，都ok？

屌你老母邊撚到山卡啦
我烏溪沙隔離點睇
03年我都係住喺同一個地方 你試吓搵下17年來馬鞍山多咗幾多人

大檸樂喇...烏溪沙而加好撚多人住ga wor...

香港地邊鳩到無人呀
咪撚咁癲啦

現實少少好唔好 , 話咩新屋嶺啊軍營啊港中嗰啲醒未 ? 明知柒婆100%唔會咁做

上次用屋邨太近社區反對好正常 , 今次連沙士用過嘅烏溪沙都反 , 話人支持係自私嗰啲可唔可以講幾個符合現實情況嘅地方?

呢個post睇到好多馬友
我就三期k座隔離緊

其實個選址幾好

個啲話好遠個啲自己睇清楚

烏溪沙青年新村 多房, 冇咁密, 其實算係好地方

政府應該吊左好耐, NGO先比佢租用

西貢人遊埋行 藍旗都岀咗 冇人岀聲？

支那人收容港
屌！

烏溪沙山卡啦，定喺你未黎過就話山卡啦

你驚佢地D飛沫可以飛到廿幾米?

戇鳩咩，烏溪沙除咗最新海邊啲獨立屋，邊到有錢離地

唔係你區就話ok，雅典居d人唔出中環？唔出市區？佢地中左你都中架

咁住邊好

鳥溪沙而家多咗好多人住喺果度，今時唔同往日

起佢底block得

就係柒婆唔做先有問題, 點解要民居受

徵用埋香港警察學院啦

咁撚樣叫遠 有迪士民 海洋公園 同西貢堆渡假營唔用 用烏溪沙 近撚到10分鐘行到去馬鞍山中心叫遠

如果比醫護隔離休息 大家都無咁嬲無咁反對
但依家係啲大陸西

反對起係隔離就俾連登仔屌自私撚下下都反
唔反對就俾連登仔恥笑居民冷漠多謝個區捨身成仁

其實烏溪沙青年新村同雅典居真係好近...
唔封關多多地方都隔離唔到

樓上成班都唔知五毛定真心
唔係自己隔離所以冇所謂？
03拎嚟用冇所謂係因為
一嚟嗰陣時仲係未有咁多人住
二 香港警察仲未收皮
利申先 唔係住嗰區

訓過車

咩風都無點解樓主知
我唔知03年咩環境
但其實依家馬鞍山同烏溪沙
真係住左好多人
btw個營如果係隔離香港人都還好
如果真係for啲周街走ge支那狗真係不了
利申住附近

元朗大棠營咪仲好
又大又遠離民居

香港100%人去過旺角
有無50%既人去過烏溪沙呀屌
唔搞ocamp根本唔會去呢啲地方

係政府提議既地方次次都十分19 你話將佢地送去新屋嶺 冇人反對嫁

用埋啲大學租果啲酒店 橫掂都比左班nds住

烏溪沙一開始已經講左會做

全部反既根本係得馬友無人幫你地架啦今次 落硬你地咪繼續吠 香港咁柒迫 就到到都有人既 講乜迪士尼果啲 跟住東涌人又話 下 咁近我 東涌好撚多人架喎 一野傳開 全部收皮

其實搞成咁係因為越起越多插針樓, 令到而家要搵個地方隔離就發覺全部附近都有民居咁滯

包埋香港仔已婚宿舍丫

烏溪沙人根本係condom

乜病毒會因為警察收皮而消失？

咁馬友都會去你個區架喎中左大家攬炒

合理
起碼唔係市區先
人口都冇咁密集
如果一早係烏溪沙就唔洗比人屌啦
你睇下麥理浩夫人果度有冇人屌過

一個肺炎就提醒返大家烏溪沙係隔離營
發展商包裝咗咁耐一鋪清袋
真係唔得林鄭死

清講得好 話唔係山卡啦真係笑 馬友唔洗再駁啦你唔山卡啦 唔通旺角尖咀山卡啦

只要烏溪沙有100%人去過旺角就夠

成個迪士尼夠收咗皮啦，唔送班人去酒店隔離？
唔封關不特止，重要係市區整隔離營，依家更加blame the victim，我地普通市民嚟，俾人咁樣整個隔離營係附近想反對都要俾人鬧，你冇病呀嘛？

今鋪馬鞍山樓仲唔冧到仆街
抗爭首都呀嗱
第一個做撚死你地啦

777 connect埋啲業主階層真係正

柒婆唔會又點？我夠知柒婆唔會應承五大訴求啦，咁呢大半年大家做乜要出黎？因為佢做錯晒呀！我地只係要返本身應有嘅權利呀！做乜因為佢唔會做而要就佢？唔啱就要反！就要反到佢收返為止！

宜家就係要班狗官死掂佢，搵個遠離民居嘅地方，而唔係次次都係靜雞雞決定左然後逼居民食屎呀

收嗲啦 你睇清楚未呀

住附近馬友等收皮

咁都唔明? 以前有人守住隔離營
而家？有人想走 班狗會唔會揾命搏啊 捉番佢入去？

下星期大爆發可去中環隔離(自備營幕)雨傘運動2.0

無知一問
香港仲有咩地方可以做隔離?

香港人報仇

咁又點
都係要隔

其實班人可以自由出入係問題囉

大把中產出港島九龍返工

依個營預咗啦，20肺炎都有份

禮賓府

唔係住果頭 支持

遊行示威是沒有用的
無人聽到㗎，明明有人示範咗點先叫出聲
你唔係話遊行係出聲咁on9丫？

只隔香港人

因為果度有 ＰＴＵ 學校同藍 Ｃ 父母。。。

咁就更加要靠警察做野
你仲想叫人收皮？
你先未明呀

講到而家等啲支那人18區自由行社區冇影響咁

隔離仲可以自由出入？
你冇撚野呀

點解唔用南邊圍做隔離營？

On9 咁都唔會影響到你地住山卡啦既現實
根本就全部都not in my backyard
唔洗周鳩我 我住醫院隔離既
點都危險過你個隔離營
明明已經係篤篤咁滯
仲夠膽話自己市中心依樣果樣
Bedroom city 黎咋果到

成班講撚到沙士係上年咁 成17年前呀攞黎講

新屋嶺 摺被軍軍營

咁正
唔知個藍絲老細有咩反應呢

揾定 agent放盤未？

講到馬鞍山人唔去你個區咁

應該咁講, 唔應該係社區用黎隔離支那人, 最好係海中心整個島放佢地係島中14日自生自滅

好近民居喎，仲要好容易走到出嚟

屌 明明就係正前門
你講後花園？

宜家家居隔離夠可以打完電話， 啲人照樣出嚟
你唔係禁信支那人嘛？

你知唔知飛沫最多可以傳幾遠你咪知30米夠唔夠

即係你仲覺得而家啲狗靠得住？

push

你用烏溪沙 唔好話馬友 根本成個沙田區都唔想
馬鞍山啫係沙田 沙田馬鞍山係互通 運入去或者走一定經沙田 計落成百萬人 咁撚樣叫做山卡啦 我屌佢老母

我都想送佢地去迪士尼 但Disney有香港迪士尼48%的股權 人地肯?
酒店隔離 咁酒店附近就冇民居 (你驚既野) ?

班人被隔離左 仲會放佢地周圍走咩
我唔明有咩好驚

隔離營同家居隔離係兩回事黎

既然邊到做隔離營都有人反對，咁家居隔離囉

咁你想人收皮係咪你去隔離人？
做埋隔離香港人嗰份？

有冇d好既建議？
唔好為反而反，烏溪沙人口少，個位遠離市區，其實好合適，要做到唔影響其他人就冇可能架啦

同馬鞍山市中心3分鐘路程一走甩就冚家剷

我開始相信回力標了
佢話美孚遠，都有今日
咁睇仲近過美孚

清講得好仲有啲烏友起到影一手相 話唔山卡啦 屌你老尾已經最尾 仲5山卡啦

海洋公園 迪士尼 新屋嶺 西貢渡假營 大學租左果啲酒店

本身銀湖已經有件
仲黎？

你點計人口少

痴撚線近到仆街都話遠？

但馬鞍山特別係烏溪沙嗰度而家好多人住架喎

烏溪沙人口少？你google吓青年新村咩位先la
青年新村 係正民居同大商場隔離

其實我覺得OK

因為我唔係住果區

小數服從多數
隔你就隔你啦
咁多嗲

手足，佢係五毛黎

嘩 機場入境果班都經晒大嶼山 葵青 深水埗 黃大仙wor
深圳灣入境果班都經元朗同荃灣
依到400萬人tim呀
下下咁撚樣計唔撚洗做啦

傻閪 天真到

其實真係唔山卡啦 唔講雅典居聽濤雅苑嗰啲有幾近 就算利安錦龍嗰邊都有條路仔5分鐘就行到落去 嗰個位係真係差唔多馬鞍山最大嘅屋苑都包住左 我哋反都係反都有道理 個人認為大棠/曹公潭點都好過馬鞍山
利申：住正隔離

痴鳩線，隔條馬路都有人支持

馬鞍山市中心隔離咋
尾你老母咩
唔撚識都睇下地圖啦on9

住果區緊係大反應
如果攞迪士尼做
愉景灣都屌鬼啦
跟本放係邊都有人會屌

係同一回事 隔離營係無病徵但到過武漢
家居隔離其實都一樣
有病果啲捉撚晒入醫院了

你鐘意點講都得啦，唔同意見就俾人話5毛，我dllm，咪咁低B啦

用石崗軍營就最好

馬友快出來 ! 不過，中產區，自己唔出聲就抵死 !

其實烏溪沙冇你想像中咁荒蕪
附近好多民居

隔條馬路就係民居啦喎 睇google map都睇到啦，定你用唔到Google ?

鍵盤戰士有撚用？
拿拿林去火魔法囉 唔係就執野搬

烏溪沙人口少
證明你連要用個位係邊都唔知
烏溪沙村可能人口真係唔多
但個位隔離除咗係烏溪沙村之外仲係雅典居馬鞍山中心
新港城多個屋苑
唔好以為唔係你屋企附近就冇事
馬鞍山人口咁多 出出入入咁多區都有機會爆到你個到
而家唔係話揀邊到做隔離啱 而家要全面封關塞撚住個源頭先

因為你覺得班嗰班狗靠唔住
所以咪話一定要喺烏溪沙起隔離營
而家個題目係烏溪沙起隔離營
唔係班狗有冇用
咁我就次次都冇可能唔用佢哋去隔離人
只係講緊佢唔會同你搵命搏
所以佢烏溪沙起隔離營 係玩鳩香港人
可能你會話 幾多人去過烏溪沙
但問題係 馬鞍山人會出香港
佢哋唔係成世留喺馬鞍山㗎嘛大佬

屌 咁新界人夠覺得東區南區山卡啦啦屌

依個post好撚多五毛 大家睇路 岩岩起底仲見到個翻大陸

武事喎 咁大個香港 林鄭又唔訓低 總要有 d好似你地咁嘅人訓低嘅

我想講呢個營好大 但外圍好低
要跳出去好易 你覺得大陸人會咁守規則?

早就預左, 都合理

新屋嶺，又唔近民居，個位遠離市區
仲有鳥溪沙人口好少

喂 大棠都要經大欖隧道同屯公啊
百鳩幾萬人住架 好危險啊

你咪慢慢駁 依加少數 唔似粉嶺大反 烏友可以慢慢等隔

緊急法徵用藍絲酒店咪得囉

你點睇777

好多五毛

話冇問題嗰啲唔係以為烏溪沙仲係以前得個舊營地嘅偏遠地方嘛
佢位置係近馬鞍山市中心多過烏溪沙站嗰邊
但係宜家兩邊都好多人住 私樓公屋居屋乜都有
真係想社區大爆發 仲未計本身已經多大陸人
唔喺你屋企隔離梗係話冇問題啦

你坐左幾耐

揾個冇人或少人住嘅離島，用空投放下用品或食物搞掂

其實如果連渡假區都唔做隔離營，咁邊度可以

你話粉嶺就真係太過份啫

馬鞍山市中心又唔撚係真既市中心
都話左你地啲bedroom city黎

青年新村做隔離營 健康院做指定診所
姐係連落新港城都落唔到
一邊係咖喱味嘅屎 一邊係屎味嘅咖哩

呢個post咁多 5毛支持 d料幾堅

叻叻豬啊你

開一開個google map,發覺周圍完全係民居

起完你底花撚到咁，穿橋啦傻閪，收唔到錢啦柒頭

嗰個營入面
不能自由進出
有咩問題

推，一定要反

真心 呢個一早要用啦

海狗同迪迪尼可以諗
新屋嶺....希望你只係口痕講下算, 你應該知重開果度會有咩後果
西貢....麥理浩用左, 戶外康樂中心就同烏溪沙一樣有居民反緊
大學租既酒店......一樣比酒店果區既人屌緊

海洋公園
世界夢號

自己都識講 住落 d大陸人堆度仲唔抵你地死

有公屋架

樓上話起支那營起得好嗰班人我祝你哋全家中曬肺炎
如果事件屬實我今日唔會就燒咗佢

今次呢個位好近民居

抑鬱佬 收嗲啦 你有咁既病真係抵撚死

哦
咁屌你老母啦
即係又係果啲關我撚事嗰種心態
下個咪到你囉
自撚私

利申唔係住果頭

藍絲酒店

係 我係馬友 全港市中心！大家要黎我到喔

周圍大廈附近都有家居隔離啦，封埋呀笨， 呢度有人住，唔得嗰度有人住唔得， 香港好撚大咩 ，咁你不如叫啲人全部送去靶場打靶算啦，之後一把火燒曬佢

藍絲酒店就唔近民居咩

唔撚岩聽就5毛
送班大陸人落黎有乜著數呀on9
最憎啲人成日not in my backyard咋

你班人諗下究竟擺邊到會無人屌？
如果西貢船民營
到時咪到西貢公路沿線班人出黎嘈
自私咪講囉屌 無人話啲乜野架啵

隔離唔係唔俾出入咩...
sor... 我無睇晒全部資料...

如果可以自出自入就邊度整隔離營都唔得！

雅典居都好多支那人

雅典居行十幾秒就到喇雅典居班中產咪又係港島返工

你覺得冇人會喺入邊走出黎？

大棠/曹公潭

我就無講唔關我事果啲扮膠既 但你馬友就可以慢慢等被隔啦

屌咪鬧多人囉 整個公投 睇下邊區多人啲 馬鞍山計沙田區

你真人一定係一個on9仔

on9
唔係講地理上中心
係成個馬鞍山最多人流地方
bedroom你老母咩

唔近民居嘅地方

睇死你係d如果喺你附近起會反對 其他地方wfc既自私撚

美孚人喺反對翠雅山房做第4個隔離營果陣，都喺文宣到列舉過啲建議，仲未計港中醫院、解放軍軍營……

馬鞍山、烏溪沙嘅盟友們可以考慮下咁整文宣

我都想

最應該用港中醫院唔用 上面班風向撚

咁依家香港人翻撚左大陸
班友落黎要隔離 咁比唔比人地用呀屌你
成日話支那營 用下你個腦先啦好無

利申歡樂卡都過埋期 唔會亦唔需要去中國

起喺你屋企對面ok?

呢個位真係ip都唔洗check

咁咪封撚左機場囉屌

好撚慘要食安眠藥

馬鞍山又唔同沙田首咩都

做吓假民意話有人支持烏溪沙做隔離營
而家香港人係要全面封關呀 唔撚係要揀邊到做隔離營呀
屌你老母

狗校其實最好

agger
相對上算少

係任何一個地方都有人嘈

香港人

咁擺去邊啊？
港中醫院全港最撚多人既中環呀
海洋公園隔離有誠哥同隧道口呀
果到都好撚多人出入架
你烏溪沙已經係最篤篤咁滯 叫得上咩中心？

唔好意思
係你話佢地未收皮
咁我咪問你
佢地收皮,係咪你去隔離?
烏溪沙又好,美孚又好,香港任何一個地方做隔離,都總有人要去做,係咪你去?
晌大陸D香港人都總會番黎,咁而家晌邊度隔離佢地 唔俾佢地走?邊個睇住個營,係咪你去?

d 撚樣話馬鞍山合理既話, 好呀
等馬鞍山人中哂跟住再出去周圍播毒, 大家攬炒囉

係囉隔完佢地咪到你囉
你仲覺得無所謂on99係度笑
所以香港有你呢啲咁嘅人真係抵撚死

早兩個星期先係個到去完camp 夜晚玩大聲少少都比民居投訴 點做得隔離營呀

你哋都識講烏溪沙係中產嘅地方
大把中產都係去中環/尖沙嘴呢啲地方返工啦
你唔幫手咪到時全港攬炒囉

點都要整 唔係你屋企附近就得呀嘛

啲人識唔識得分烏溪沙村烏溪沙站同埋白石

嘩! 屌!

係正民居隔離ar 低能仔

算啦大家唔好同條抑鬱佬吵 佢五毛黎

On撚鳩
你連青年新村近馬鐵 所以叫近民居都講得出
不如開個地圖望下港中醫院行去私人樓有幾遠先
仲有幾多人會日日經過中環啦

用下個腦先講野好唔好

上手ac既野都要攻擊啊 p牌仔

烏溪沙個營都封得幾實，好易守住唔比佢出來

同埋有地方比隔離者走動，無咁易屈到病

係少少近的，無計架喎香港有幾大啫，除非有酒店肯借比政府用，不過酒店大部份係中央冷氣，根本用唔到來做隔離

巴打你del呢個回覆好啲
我驚你自爆咗自己個住址

粉嶺夠沙田多人 我笑左 我係沙田友都反對 粉嶺果美孚陣我地就幫口 你地咁樣回饋我地好撚野呀

屌你老母，烏溪沙人口少得講得出

急你老尾咩， 你咁講全香港冇地方用得啦.

支持

同意

政府咁多地咁多資產咁多軍營，有冇必要下下都放係民居對面馬路？
依個政府根本冇心同香港人一齊抗疫，一路放人入嚟一路捉去隔離，有咩意思？你到依一刻重唔識反抗，全香港人等死

警察遊樂會

推！

屌你咩

係咪攪我地黃沙田呀

預左用

一早係烏溪沙同麥理浩咪唔洗比人屌囉
係要比人屌先識做野

你係咪以為隔離營冇人守住?

無錯 條友都on撚尻

迪士尼都ok啦

你個ac買返黎架 哦五毛

封條撚咩 深圳灣 港珠澳 機場都仲有來往中國既飛機
如果一落地話有問題 送去隔離營果陣
經過啲地區都可以屌鬼啦

哇 粉嶺會多人過沙田區 cls

咪嘈喇，再嘈就出popo

有咩campsite係好遠離民居？

要係政府持有
有獨立房果d

咁你地ok就ok啦 全部馬友放棄啦 我地condom嚟跟你地一齊支持馬鞍山做疫區

你咪慢慢五毛啊p牌仔你仲似5毛喎point

如果烏溪沙做左隔離營
我中左肺炎實會捉住上面支持個班撚樣係咁咳

其實香港好細 唔好以為隔離營唔起向你隔離就走得甩

支援

屌你老母烏溪沙點篤？
睇地鐵沿線決定？
咪撚on9啦
睇下地圖啦屌
再入啲近西貢果啲渡假營唔撚得？
附近又無民居

林鄭月娥我屌你老母,港共政府存檔死清光

新屋嶺困班大陸人啦咁鍾意黎

佢用黃竹坑咪得囉
呢到勁近民居wo

入馬鞍山都經沙田/大圍

港中醫院附近其實真係好多民居, 應該話成個山頭都係住宅寫字樓, 仲要係插針式咁起
所以擺禮賓府裏面隔離算啦

快撚啲
住旺角果班係廣華隔離都未驚
你地驚到咁

預計之中
我搞學生活動，有同其他學校老師傾開計
對方話book咗烏溪沙
我同佢講要兩手準備，因為政府啲度假村已經做晒隔離
對方話未必，因為烏溪沙唔屬政府
我話：你諗你

P牌仔SO WHAT 你條死抑鬱毒撚

你咁講度度都做得隔離營啦反正都有人守住

大棠真係幾好 我覺得長洲山上都考慮得過

你咁同大劣人有咩分別姐
少數服從多數 隔你就隔你啦

依樣舉腳支持
但唔該睇撚清楚港中醫院係邊到先啦班馬友

如果開番新屋嶺, 到時送幾個病人跟手拉幾個手足入去....

自由出入仲叫隔離咩
出港島行個轉夜晚再返去報到咁牙？

因為唔係佢地後㯗

我正宗高登老屎忽啊p牌仔

絕對支持！

不了 通宵排隊買口罩好過

海洋公園、迪士尼，好難諗咩

樓上啲人痴線㗎
咁撚近都話好

樓上班仆街
我中左實周圍走
而家馬鞍山人唔撚係香港人喇
粉嶺咁近民居你就幫
呢到咪一樣

豪宅？

如果烏溪沙可以，咁其他地點附近嘅人都無資格反對

烏溪沙少人
返工時間烏溪沙開嘅馬鐵可以打爆晒咁滯都少人

知唔知烏溪沙幾撚多人住 幾撚近市中心呀
仲Not in my back yard心態
馬鞍山好撚多人架 呢度爆發全港都無得幸免

好近民居

終於到馬鞍山

離島最大問題係有起事上黎運輸麻煩

西貢啲渡假營用撚晒啦
你老未你係咪發撚緊夢 訓左幾耐？？

你真係唔撚識 馬鞍山係沙田區架

高登死毒撚 哦 明哂 你係高登仔關我撚事呀五毛

乜連登有上手ac ?
我都想買一個有情緒病底嘅ac 要多個口罩？

咁唔用你屋企？

睇完個post就明白香港點解仲係咁
當手足係condom 個個都not in my back yard 果然係兒登

入沙田都經九龍tim

罷工封關啦 仲等

何猷君豪掟5億購香島道2號單號屋海洋公園對面係壽臣山再過就深水灣淺水灣<海洋公園隔離

海洋公園對面係壽臣山, 再過就深水灣淺水灣,
海洋公園地面肯定唔使諗, 南朗山上嗰一part其實ok, 又有條車路上

牆

大鑊 點del架

上手acd大話假到

條死抑鬱佬扮上手 可能食緊藥tim

屌⋯⋯

支那人有冇病都需要打靶

公道講句

馬鞍山 烏溪沙呢 d二三線新市鎮
高不成低不就 地理位置又山卡啦
一係就腥移民 一係就離地中產

成個割撚哂做隔離營都影響唔到公義的大多數

知唔知海洋公園附近幾撚多人住 幾撚近市中心呀
仲Not in my back yard心態
黃竹坑好撚多人架 呢度爆發全港都無得幸免

用新屋嶺做隔離都得啦，用黎隔支那人我就唔信咁易守住，同雅典居只係隔一條馬路，好快就去到，咁都淨係叫少少近

我建議你睇下香港地圖先講野

手足俾人爆曬缸美孚都咁小人落街，
馬𩣑山班港豬睇路

呢鑊pk

wtf!!

屌 重點係 島溪沙是否適合起隔離營
我反對 你贊成
我話班狗收皮 唔會揾命搏
但我有否定派佢哋去守咩？
而烏溪沙起隔離營接近民居
走左出嚟好易傳染其他人
所以咪用其他地方例如新屋嶺
就算俾佢走出新屋嶺
佢都唔適行出市區啦
而且人口密度低好多
而你一直執着係我話班狗冇撚用呢個位
但而家重點係隔離營選址喎
你可唔可以唔好離題
我用呢個分論點去支持我嘅說法
你就執着於一個分論點？
你dse 說話拎U

點都要有個地方隔離啦

個po真係好多五毛洗太平地
五毛D論點全部話夠遠係篤篤唔係市中心。大佬呀個po有哂相有哂google map，自己睇下啦，條馬路仲幼過我條賓周，點隔離呀？
個營地除咗一面向海，三面都係民居，點樣無影響呀？今次仲近過粉嶺美孚呀！
話好多離地中產個D，自己睇下區議會選舉結果先再講嘢，單我個區李永成都around 70%得票率。咁都離地？好多手足、銀髮㗎。

最後，大家不妨起下五毛底，好多人前排有開甜po，佢地咩身份大家知

人格分裂 ac嘅上手就係自己

知唔知港中醫院附近幾撚多人住 幾撚近市中心呀
仲Not in my back yard心態
中環好撚多人架 呢度爆發全港都無得幸免

抑鬱少數佬 你比較似dse拎U WO

先唔講對面馬路就係雅典居
隔離少少白石一堆豪宅
仲有烏溪沙新村呢

根本全部支持既人都係呢個心態

你又知自己係多數你都on9

手足去美孚爆曬缸，班居民都唔肯落街。
馬友 deserve it

全部射上太空隔離
大家滿意未

知唔知迪士尼附近幾撚多人住
幾撚近愉景灣市中心呀
仲Not in my back yard心態
愉景灣好撚多人架 呢度爆發全港都無得幸免

咁多隔離營仲叫隔離營

其實有邊度最合適？

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！

去過就知個位係ok嘅

其實確診頭幾單已經係馬鞍山範圍 天宇海 銀湖天峰 擺個營喺度仲要咁近民居基本上就係等社區爆發

一早封關咪唔使咁多隔離營囉死柒婆

咁你覺得班狗會同你博命守？

而且照你嘅說法 全香港任何地方都可以做隔離營？
反正一定有人守㗎 咁不如起喺你屋企隔離？

馬鞍山一直黃到金，要吹雞實有人到

我真係唔明你班人驚乜春啲人走甩
如果啲隔離營真係廢到咁
咁唔理係邊，全香港人都會陪葬
仲順帶可以起義多次

但又會反對粉嶺

你真係幾好笑共用啊 識5識啊？定係p牌仔以為全世界一帳一人啊？你咪繼續無意思攻擊囉 起到駁就無意思既 到時反到咪反

依家十八區一齊隊你馬鞍山呀柒頭皮

Source?

殺晒佢地都要搵個地方做刑場

馬鞍山中心、海典居、雅典灣、新港城 全部都係03年之前落成

跟你一樣，幫口反對囉，落街幫拖不了

我住得勁近

威院附近夠近勁多住宅

雖然我最支持係軍營

其實都係果區果D人反
香港人都係自私心態
搞唔到自己咪OK

【突發：HAHO要人！】

現場好多醫護為咗等縮龜HA回應，唔單止未食早餐，仲有人暈低咗。

希望大家可以帶備以下物資去HAHO支援醫護：
- 乾糧（暫時足夠）
- 水
- 風扇

交通路線：

#現場情況

其實最近烏溪沙青年村既樓03年都宜家都係無變過

係今次攞黎隔離班支那人既話就差好遠

個班完全係病源黎

烏溪沙個營一出就係雅典居

就算爬過去一分鐘都唔使

咪on9 啦 黃到金呀
被沙田帝怡班豬隊友先伏到變到金田一

啱呀 唔關自己事就唔係事

去站務台開post問吓del到唔到呢個回覆
再加自己舉報自己嘅回覆應該就del到。

喂！徵用四季酒店有冇得諗

上面寫咗啦，新屋嶺重有其他軍營

啲人成班都on9
講啲論點根本萬能key黎

知唔知XXX幾撚多人住 幾撚近市中心呀
仲Not in my back yard心態
XXX好撚多人架 呢度爆發全港都無得幸免

依句根本寫邊到都得
去大棠又可以拎出黎講
去黃竹坑又可以拎出黎講

你邊度見到呀戇鳩，連登等於全世界好撚嘢

如果按樓主個說法係畀支那人住嘅話點都要反對啦

同近唔近民居冇關

福田購物城呢 屌你老母
成班Not in my Backyard撚落地獄啦

咪撚自爆啦

共用就共用 上手就上手 你究竟係弱智定抑鬱呀

銀湖天峰 迎海 仲有再遠少少既天宇海 好多都係新樓03年後落成

其實粉嶺golf場隔離就係行政長官別墅
空氣清新，人煙稀少

我想問邊度又可以睇到我抑鬱？
邊度少數
邊度dse U
笑左 sorry 一言不合就 砌詞侮辱
似係啲支那狗嘅做法

咁岩啦 搞中產 有錢佬既地方

你都on9 我唔係住嗰度
嗰度入口對正屋苑 好撚多人住 仲好撚近市中心
有事全港攬炒

成班五毛想做鳩沙田區

咁都叫遠？
起係你屋企隔離仲遠呀

仲要有架豬籠喺度

你係好高級別嘅官員？

屌你老母啦
區議會全黃
公你老母義

但係而家唔同以前果頭多左好多人

算啦 我地condom嚟

我20幾年前小學果陣就真係唔多民居既, 雅典居都未撚起好
不過而家離民居肯定近撚過翠雅同美孚既距離

其實揀邊都死
揀個多和理非唔會反抗得咁大聲既其實一早冇事
當初如果淨係講麥理浩同烏溪沙我相信除左果區既人之外冇人會反抗

not in my backyard 係指反對嘅人，唔係支持嘅人

呢度真係突然多咗好多五毛
Post主啲料幾堅吓

佢好撚廢 dse應該拎U

支那人要送佢地去喜靈洲隔離

今時今日馬鞍山真係多左好L多人

香港地邊忽無人住 無人住果啲渡假營都用撚晒啦

唉
就住果度

用你屋企仲無問題，隔離全部residential building 都叫冇問題

強烈要求粉嶺golf場地做隔離

行去利安 / 新港城5分鐘唔洗
仲未計本身銀湖已經有一件中招

真定假？

住隔離

Lm

有一半烏溪沙帶屋苑03之後先落成

馬鞍山反抗！

行政長官粉嶺別墅
人煙稀少，空氣清新

我冇所謂

知唔知粉嶺幾撚多人住 個場幾撚近市中心呀
仲Not in my back yard心態
粉嶺好撚多人架 呢度爆發全港都無得幸免

Not in my fucking back yard!!!!!!!!!!!!!!!!

？？？
唔記得轉ac?

起左你兩個底 覺得你先係on9仔
Blocked

成班柒頭 03隔支那人？
而家講緊唔係接香港人
成班仲話少人無問題
仲話乜9要獨立要贏 笑死人

仲可以住得悶 打返場golf

點解唔用: 大嶼山南, 長沙政府渡假別墅呀?
好處1: 冇乜公務員用
好處2: 遠離民居

我唔係話mos人抵死 , 但你講到mos係香港核心覺唔覺太好笑

你住邊？起喺你屋企

設施齊全
風景怡人
附近冇乜民居
一爆就間接佔中
全港罷工停市

你代表18區 你都on撚9 離島區咁少人又多位唔用？ 淨係馬鞍山都50萬人啦 沙田區係18區最多人嘅區 你點撚樣隊死呀 死傻仔 唔識就唔好衝出黎柒啦

抑鬱佬加油啦死五毛

一定唔會。
原居民夠惡，
有錢佬有權，
垃圾政府只會欺港豬怕惡

禮賓府呢
愛國救同胞當然身先士卒啦！

既然係咁
咁即係起邊到都有機會全港攬炒啦
咁起你嗰到又有咩分別？

附近仲有個墳場 一站式服務

唔岩聽就係五毛

其實附近真係好多樓！
舊樓新樓都有！附近好多人住架喇！
烏溪沙個camp 其實響馬鞍山市中心隔離，5分鐘路程！雅典居果邊仲係一街之隔！！
(利申: 我住烏溪沙站附近）

個大問題係因為政府唔封關而令大量人感染

呢個責任係應該政府負責 冇理由要市民負責

所以無論起邊度都要反對 直到政府全面封關為止

咁你有搵下之後有幾多新樓呀

銀湖 迎海 雲海 天宇海...

政府比人反左兩次
今次識得事先搵網軍帶風向

我又變撚左抑鬱？
你諗個地方出黎做隔離囉

搵翻依句套語用：
知唔知XXX幾撚多人住 幾撚近市中心呀
仲Not in my back yard心態
XXX好撚多人架 呢度爆發全港都無得幸免

解決晒9成問題架啦

呢個post真係好多五毛分化撚spin撚
手足們小心
我地要既係封關呀！

政府設施lor，五毛傻閪

係馬鞍山中心 做多隔離

講極都係冇翠擁 慘慘豬

點止呀 你班友咁撚反骨 我直情贊成添呀宜家 少數服從多數丫嘛

其實有幾多人知not in my backyard 點解，係指好似樓主呢啲人。

早幾個月沙田成班人出去快閃，大把馬鞍山人都有出去撐。個個而家一句話唔係自己個頭就冇所謂，又話人中產離地，自唔自私d??
根本所有近民居既地方都唔應該落實，粉嶺唔應該，美孚唔應該，馬鞍山都唔應該。
仲有唔好用03黎比。個時都隔離既都仲係大部份係香港人，大陸人咁閪自私仲要加埋個咁垃圾既政府，你地都會對佢隔離既監管有信心咩?

知唔知XXX幾撚多人住 幾撚近市中心呀
仲Not in my back yard心態
XXX好撚多人架 呢度爆發全港都無得幸免

快撚啲填洞洞啦
搵個地方係無人住既出黎

呢個post 真係勁多五毛同分化
睇嚟烏溪沙都走唔甩
從來美孚西頁粉嶺近民居嘅
我哋都唔會話好
但今日烏溪沙就有狗出嚟話好 支持
唔好以為你唔係住馬鞍山唔係住沙田就冇事
每朝980X 89D 87D都好撚爆
人係會走嚟走去 唔明大家支持啲乜鳩
而家講緊嘅係要全面封關 唔係2月8後個假14日隔離呀
而家只有兩種人會支持 一係唔係香港住 一係已經中咗武肺

山旮旯
樓主洗唔洗check下馬鞍山呢個小型衛星城市住左幾多人

點解唔用咩喜靈州？

好多五毛前排有開甜po，各位睇路

新田呀

馬鞍山人已做condom

有公屋呀！

其實迎海銀湖天峰都好多官二代高官
比人叫銀湖天峰係二奶村
不過近排要走既都走晒
受害既係香港人啫

其實唔遠囉！你行去個欄度啦！而家咁易傳染！

利申 馬鞍山人

話無問題果啲係咪無入過烏溪沙

而家近民居近到仆街喎

如果烏溪沙都可以，我覺得其他地方嘅人例如粉嶺都無資格反對

咁叫黃？北區大埔沙田友笑而不語。
馬友食左幾多次催淚彈？

屌你咪撚扮啦 你露哂底啦五毛

你一係五毛一係自私港豬
我地要封關呀 一日唔封起多多營都唔夠

個時馬鞍山邊有咁多人

咁柒婆正苦有冇可能咁做啊

就算有三百萬人都同佢咁講佢都唔會聽 , 等到支共亡黨或者有機嘅

政府有心攪黃區！dllm! 你用警察宿舍啦！

DLLMCH

用於隔離8/2來港嘅大陸人

再黎 你諗個地方係唔近民居
而政府未用

知唔知XXX幾撚多人住 幾撚近市中心呀
仲Not in my back yard心態
XXX好撚多人架 呢度爆發全港都無得幸免

自己填洞洞啦 填完諗下自己講既野有無問題

話齊上齊落，而家一個二個割馬鞍山，我屌哂你地老母

馬鞍山喺沙田㗎喎

之前未去過馬鞍山狗屋？你未食過？

你都on9 依家擺明佢就唔會全面封關
啲人叫左咁耐三罷都無反應
得翻啲醫護自己罷
林病封條撚關咩
明知佢唔封關都要諗方法自救架啦

放棄啦 我地係condom

要核心先有唔死金牌 咁去左粉嶺先啦 同沙田比粉嶺點都外圍啲啦 成班反骨仔

係我心目中，新城市，好運先算係。

大家點解覺得係遠離民居？
烏溪沙青年新村同最近嘅三個大型屋苑只係相距1-2分鐘步行時間...

計落仲近過美孚嗰度

爽皮 馬鞍山俾人當condom

Thx 手足

利申 18區有樓添呀屌你

我咁撚多錢去旅行洗做五毛？
你諗左個地方先啦 快撚啲
我同你講 填邊到都有人反對

你冇出去就代表馬鞍山冇食過
當日新港城嘅保安去咗警署個日 即日都吹到唔少街坊出去

岩呀 香港係中國地方 香港人都係抵死

邊撚個理你心目中邊度打邊度馬鞍山就係喺沙田

一睇就知係啦
粉嶺個次都冇咁多人出黎帶風向
勁多ac運動期間一個post都冇
突然又浮上水

唔係馬友或者沙田友就會咁諗

警察宿舍 ok? 五毛死撚開啦

都預左…但唔用依d地方，邊到有地方 做隔離營

咁其實你哋知唔知饒宗頤喺邊？
饒宗頤你都反，你竟然支持喺正雅典居、海典居隔離嘅烏溪沙？

如果入邊D人及醫護係封鎖喺渡假營入面14日
直接運來，直接運走，唔經社區嘅
我無意見
利申：雅典

同美孚一樣啲人賴有錢
想抗爭成功有一定難度

結論：樓豬係知情高官？

個問題係封到關先得架
老豆搵仔又未放炸彈炸斷條深圳灣橋

dllm 一陣就過黎!!

收皮啦死五毛

Gg 係對面

大把啦

不漏洞奶

陳克勤住馬鞍山

想知

用黃大仙好未呀？

黃大仙狗宿隔離就龍下啦
龍下啲人離狗宿都係1分鐘架咋
到時咪班老人家出黎嘈
咪撚咁on9句句都話人五毛啦

自救就係支持政府係民居附近搞隔離營？
呢個係你自救方法？

cls, 你幾耐無去過

果度十幾年前已經係巿區.

樓上啲人寫咗啦

你睇清楚我講乜撚野先

你真係黎黎去去都得五毛 論點又唔比 講咩狗宿，強姦嶺 呢啲唔經大腦既野 成個低能無腦憤青咁 都係果句 比個合理地方黎囉

天水圍新移民區食彈都多過馬𩣑山啦

其實用都正常

攪清楚先後
依家係柒婆唔封關攪到我哋要諗用邊度做隔離營
要搵命博
咁點解唔繼續嘈佢要佢封關

呢個營真係預咗徵用⋯⋯⋯

會員 有名你叫好人 不斷喺度留分化留言
大家小心

憤青下嘛，我比埋個location又點話呀
行政長官粉嶺別墅

人煙稀少，遠離民居，地方又大

馬鞍山咪沙田囉 屌你成班盲毛話自己係香港人
利申：沙田友

咁如果你嘅距離係講緊民居同個欄，咁當然係近啦。但你去到個欄，再行去營入面嘅房，同民居都算有幾大距離。而且，營入面再有獨立屋，隔離嘅時候如果有好多家庭，都可以防止交差感染。

當然，如果可以，迪士尼同海洋公園會更好。

哇好撚多錢呀 笑撚左
警察宿舍 ok?

我係黃馬友，我都覺得馬鞍山唔夠黃
夜晚幾多食排元氣，係咁買美心西餅同東海堂
係咁香港地、一粥麵

一句講到未 唔關自己事就ok
香港人就喺咁撚自尻私
#光復香港.

咁你唔搵個地方做隔離營 將所有人散落晒唔同社區
咪爆得仲快
人地一個呀伯 係個船到野到幾十人中武肺wor

你將佢擺落唔同社區 咪直接18區開花

佢好明顯係 已扑柒

你你咁講返同一句做乜撚呀死五毛

呢個post勁撚鬼 個營用黎服侍支那人
所以係烏溪沙無問題？

唔近你屋企你梗係讚成格
扮乜野宏觀清高撚

咁其實馬鞍山人係自己區食彈唔夠你地多但係都真係好多手足會出去幫

我覺得烏溪沙可以
利：馬友

你有無睇地圖 個營真係近屋苑到仆街
我唔係住嗰邊

你心目中個頭呀 你係唔撚去沙田友黎架on9仔
我出世就住到依家 大圍 沙田市中心至烏溪沙 全部都叫沙田區ok?

咩擺明 咪撚spin啦垃圾五毛

你收皮啦
我支持林鄭死全家
天滅中共 上大陸惹武肺既香港人食撚屎
老豆搵仔係我地最偉大既領袖

但你寫果句萬能key
根本就係適合套係全港任何一撻地方
你地死都覺得我五毛就算

突破青年營囉 SH 上山就係

你其實知唔知烏溪沙個營同商場有幾近？
用個個位做隔離營同放係社區冇乜分別
你有幾耐冇去過馬鞍山？不如你親自入黎睇下先話好啦
你冇錢搭車過嚟嘅 我比埋車費比你啦

最撚得人驚都D人會偷走

之前每個星期六日嘅681,87D

根本又係啲無良網軍

烏溪沙唔做邊個做

沙田投票上係黃 不過次次吹雞都得個講字 個channel吹水用架渣嘛

喂死抑鬱毒撚 咪話左警察宿舍lo

做乜唔覆我 你做開狗?

咁你又何來覺得烏溪沙會係最後一個隔離營呀?
今日係烏溪沙，滿左佢自然會去下一區，阿高官

我住係醫院隔離 老老實實要死既點都快過你地

我支持18區人有行動出嚟反對隔離營

雖然結果基本可以預見 , 但反正都係博一博啦

推呀

咪block呀要屌柒佢以正視聽

你話係就係？

信你果個真係on9

係囉，我唔係想分化，
講真，馬𩣑山真係唔夠黃。
要反對就出力d行動啦。
唔好以為馬𩣑山人好蝦

個營同商場近得過3樓A室同G室？

咁依個係共業 一係就老豆搵仔炸死晒啲蝗

點解大家覺得中間係隔着往一條大馬路？條馬路用10秒就行到過對面...

如果反對美孚，冇理由會支持馬鞍山

馬友的確係沙田既 馬友無論私家經果條乜柒公路同地鐵出去外面都必經既 但係都同沙田有一段距離既 沙田友驚我諗都係必經呢樣野 都係果句 比個建設性地方黎 比較上好過烏溪沙

你住沙田？

新屋嶺咪得囉

喂五毛覆得咁快 但唔覆我個個? 抑鬱仔

新屋嶺做隔離營就差唔多

一齊共享喇

香港大把山卡啦地方唔用
是但噏都有大鴉洲、索罟群島la

以前住好運 而家搬左入馬鞍山

真

咪覆撚左你囉

解放軍軍營囉

成班係到 利申話自己住馬鞍山但支持 鬼到呢

On9 近撚到

我地已變condom

因為大家已經當左馬鞍山人係condom

仆你個街啲人係咪盲架

真係大L鑊

你refresh下啦 點撚樣無覆你啊？

講完先覆 你真係好似DOG

我同你講 就算個青年新村做刑場殺撚晒啲大陸人
啲馬友都會反對架

喂 上面講左咁撚多你唔睇下 去到成十幾版仲叫人比地方 o唔識爬文？

你係咪on撚鳩 我10分鐘前已經覆左你啦呀叔

香港大把營地啦 同埋封關囉 成班人比人spin

香港大把島啦！阿爺用六日用貨櫃起個隔離營啦！香港學下囉dllm 死5毛

喂撚樣
你眼盲p牌仔放大啲隻眼睇下我幾時覆你啦

我屌 係隔離咋屌你老母

第一收容港第一方舟營

係呀 成班又自稱住沙田馬鞍山又自稱住醫院隔離
唔差在自稱埋自己中左招都得啦on9

所以樓主係高官

我無講過住馬鞍山 睇翻清楚啲野 唔該

馬記大把mainland + 離地藍絲

沒事兒

我就住左廿年，我反對

9唔撚搭8 係到spin同搞分化

屌 好撚近我我真係唔想死住

喂屌你老母
呀警犬死全家 躝翻出黎未

你用第2個ac覆我?

可以自由出入嘅其實去邊都隔離唔到啦

要近過先可以反對？
係唔係要近到隔離屋咁先可以反對？
個營行過去最近屋苑只係一條馬路
行去商場5分鐘搞掂
而家唔係要鬥近先可以反對呀？
你呢種以為唔係自己個區就唔關你事嘅人都真係幾撚on9
你所謂自救根本就係慢性自殺

所以唔關自己事就ok 大家都喺香港人嘛

海洋公園迪士尼嗰啲又唔用

我話成班呀 你睇清楚先啦 唔該

條友一係五毛 一係自私撚

再講多次，條馬路仲幼過我條賓周！你會反對饒宗館根本無理由支持烏溪沙！唔好比人spin走，要全面封關！

你驚營入面嘅人打個乞嚏啲飛沬飛咗去民居
啲人出入我估有專車
不過應該有更好嘅地方 例如黃竹坑

我出世住沙田區到依家都廿年 係馬鞍山讀左6年中學 我反對

咁封完關係咪用得

咁你諗個地方 上水狗宿隔離咪又係私人樓
一樣有人出黎屌 條賤婦一定唔會封關
咁點搞先
依家叫人出去開花都唔會有人出
可以做啲咩？

迎濤好似有中聯辦

咩撚都反咩大老 烏溪沙個營隔咁遠
到要入新屋嶺 咪又係有新屋嶺附近既一兩間村屋走出黎反 你自己居民都唔團結唔夠人既話點入黎幫你地

我就一定反對用新屋嶺, 一重開D狗實再捉手足去果度

算喇咪出聲 佢地又開始捉鬼

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

痴線 岩岩先知 個個都返晒工話鳩人唔團結 啲網軍真係好趕住帶風向

敢你咪撚係到放負得唔撚得先？ 淨係係到放負 死五毛

遠咩撚野阿 對面馬路就雅典居 5分鐘內行到去新港城利安富寶海典居海栢 近你老母？

因為唔撚關佢地事囉

依個營預左啦，21支國內戰都有份

你去果度可能係泥涌，或者係白石

如果係隔離香港人, 我都認
但係o係馬鞍山市中心, 隔離大量大陸人
有冇病呀, 痴撚左邊條線
果到有大量大型屋苑, 住左幾十萬人
o係呢到社區爆發, 到時全香港會有幾多人中招?

屌你啲垃圾係咪on9？
今時今日烏溪沙都山旮旯 ？ 隔條馬路叫好遠 ？ 如果咁樣都叫遠，咁粉嶺都唔叫近啦！
依家唔係講比醫護去做宿舍呀 ！
迪士尼、海洋公園唔用？
上面贊成個啲係咪智障弱智？
大陸人有病就即時押解出境啦！大把國家都封關啦！唔封關，起到區區廿個都唔撚夠啦！

fc?

唔係咁既意思 問題係個營實有狗守住
無可能全部人家居隔離都搵隻狗守
講偷走機率一定係家居隔離大啲

而計距離方面
如果將啲未發現中招既人放家居隔離
到爆既時候就直接爆到成座樓/成條村都係
因為好多樓空氣設計都唔流通

而青年新村啲營分得咁散
老老實實真係好難先散到出去
可能叫慢性自殺啦 但家居隔離 根本防不勝防
直頭係食農藥自殺咁滯
所以兩害取其輕
青年新村應該要有足夠既狗守住而繼續用佢

佢肯封就咩事都冇啦, 一國大於兩制就係咁

其實都喺嘅
我亦都明白有人喺會覺得個地方唔okay
咁就留返俾當沙田人去決定啦！

雅典居同個營淨係隔咗條馬路，好快就到，咁叫好遠

個營個禮堂 同啲課室係相對近民居既
但啲營
有去過玩game都知係分得好散同佔地都幾大

On9 你幾多年無入過 而家多人到PK

你相信支那狗偷走班忠誠勇毅真係會做野?

依個時候仲信dog會守住既係咩人 大家自己諗啦 仲信dog 笑左

放撚野負姐 都答左你問題
你條撚樣眼盲睇唔到人地答你又話人地五毛
字又好似唔撚識打咁 講野又無point
又唔撚思考 香港咁既環境仲好撚興奮咩？

如果你地居民自己利益都冇心解決呢d問題 外地人點幫你地
你望下屯門公園班大媽 人地屯門區手足有心搞 日日落去圍鳩佢地都得 唔通下下要求外面人入黎呀

我信佢班忠誠勇毅都會驚死

分得好散同佔地大姐係入面啲人難接觸 同走出去民居散播無衝突

睇到呢度咁多五毛就知道啲料幾堅吓

屌你老母 我最驚係班生番偷走爬入民居

岩呀 但睇你仲咁信啲dog 你應該好興奮lo

依家封完都會爆啦
到時都係要隔離
不過起碼用少d地

我小學坐巴士入去果時九巴仲係青蘋果綠色內籠轉緊假木色內籠時代喎

海洋公園多人？
兩年前我喺嗰度返地盤
睇住個map行咗我半粒鐘先搵到lunch食
見狗仲多過見人

隔離係啲咩壽山村咩別墅
反正佢哋平身都離地到平時見唔到人
怕咩俾人傳染

班狗聽到來自武漢都彈開幾丈遠
加上過去嘅大半年 你竟然仲信班狗會幫你睇門口
我本身都信你係真心膠 但睇嚟你都只係5毛狗一隻
Block

你一係就堅係五毛 一係就弱智p牌仔
廢事晒口水答你 眼又盲又唔用腦
同班popo一樣又唔讀書又唔做野

幾時講到馬鞍山人唔肯做野要外面人打救？依家係屌緊啲支持做隔離營嘅人wo

我係直情係馬友啊
講左聲覺得ok
宜家做咗鬼喇

屌你幾耐冇入過尼呀

Ok?
烏溪沙附近全部民居
要入去既車路， 跟本要橫跨成個馬鞍山咁制
除非用水路

個營有醫院grade隔離設備？措施？
一個爛9一層活動中心咋

點解唔用港中醫院？
因為睇中附近有埋指定診所， 一驗到就送過對面
但就要幾十萬馬鞍山居民一齊陪葬

大陸都唔會搵民居附近起隔離營啦

佢班友著撚左保護衣 咪同平時著撚左gear咁囉
果日天水圍無著保護衣 同平時便衣無撚分別
梗係驚啦佢班撚樣

清楚啲話你知 個營係收大陸人
家居隔離係香港人用 大家攬炒啦

屌你 你幾多年無去過烏溪沙呀

幾時有人要求過你地入黎幫手，問題係d自私閪性格走哂出黎話無問題呢下真係好柒。係咁舉腳話好好好。唔近自己，事不關己己不勞心? 今日馬鞍山做得成，聽日自然會有第二到做得成。仲未識得槍口對外屌個政府…

入工會接力醫護罷工

同時，政府亦已羅列至少5項義務工作給被交名的公務員，當中最令人詫異的B、C兩點，須進行高風險工作。
(B) 隨機家訪，到被隔離人士的住處，檢查是否在家。
(C) 守隔離營，看守並不准被隔離人士離開。
「連看守隔離營都要我哋普通同事負責，究竟紀律部隊做乜嘢？！」該公務員質疑是警員不願做的dirty work，政府將其攤分給其他部門

你up乜柒呀 睇你仲信d dog 跟住仲打埋啲9唔搭8既野 已經知你咩料啦

人呢

烏溪沙附近咁多住宅仲要有馬鐵線都叫山卡啦? 講得出既竟然有冇去過?

起完底了 6月到依加仲成日去旅行既港pig 明了

去得大陸果班香港人 黃極有限
根本好多都未開化
成班都似係果啲敲屈臣氏度閘既人
依班所謂香港人都係會偷走出去既
所以如果有空位最好就捉撚晒依班人入隔離營

要記住 香港仲有120萬人投藍
唔好睇得香港人咁清高

佢封咗關，又用嚟放要隔離嘅香港人，我冇説話好講。
但依家係死都唔封關之餘，大陸狗又不斷落嚟傳播病毒，唔係源頭減少之餘，呢度其實仲要用嚟放大陸人，出入監控又咁垃圾，

點可以仲用03年嚟比較？

你放心啦 實會

你岩，我唔應該講嘢... 我睇返醫護罷工post

冇FC 既事就嘈左29版

係中環搵地方做隔離營，唔好玩啦，地段水平差太遠
雖然我好憎7婆，但真係唔可行

個營專收強國人同香港人有幾多投藍清唔清高有咩關係 個營一個香港人都無wo

中招刀系班有錢佬中関禾撚事

事實上就係
全港十八區
隔離營一定會起
唔係起你隔籬就會起係我隔離
而當起係你隔離你自己唔走出黎反抗
要求人地黎幫你
大家都會咁諗
而家如果我黎幫你推翻左唔起你隔離 變左起我隔離既點算 你起到入新屋嶺都實有居民出黎反架啦
到時新屋嶺附近居民咪又係走出黎話試下起係你隔離
呢d根本一定要靠自己居民做 自己利益自己肯比幾多力去爭取

因住比人話五毛

邊到瀨野，全港都攬炒啦。。。。香港幾大啫。。。。鬼叫你屋企隔離有設施比政府考慮

唔撚識就咪衝出嚟柒啦 山卡啦
建議你實地考察完先好出聲，過條馬路已經幾個屋宛

你地冇睇到啲大陸狗會周圍吐口水咩 啲人民質素真係
青年新村真係好撚近民居
唔係為反而反 起碼你都搵啲冇咁近既地方呀
班大陸狗一入侵 馬鞍山玩完

馬鞍山人多
馬鞍山人唔係淨係龜縮喺馬鞍山
好多人返工返九龍港島

真係山卡啦嘅
自然唔會有咁大反應
你見有人反對麥理浩夫人渡假村咩？

俾多幾個選擇你
大棠渡假村
迪士尼

大陸人要偷走都要行返佢大半粒鐘

諗多咗 要搞實搞到利安邨呢啲公屋先
烏溪沙青年新村距離銀湖，迎海都有明顯的距離，同帝琴灣就更加隔得遠
但係同利安邨就基本上係兩條馬路加一個停車場嘅距離，五分鐘行到去
屌，其實話就話係"烏溪沙”青年新村，但實際佢同馬鞍山嗰啲住宅會仲近啲

幾時要你幫手呀on99 講緊屌鳩啲唔係起自己附近就當無事支持起喺烏溪沙啲人呀

問題係 大陸人 同 香港人都係會有機會中招
一樣有香港人會講 有政府，唔驚
所以最好就將所有人推晒去隔離營困撚住佢地

港pig偽黃？

gr

仲學人賣咁貴 898

差極本身都係醫院
唔係求其搵幢樓， 有門有窗就可以叫隔離營

講緊咪撚起個隔離營喺烏溪沙呀關困邊個喺隔離營咩事

支持,大家放心,內有大鬼王,走不出來的

喂你依個時候仲去咁多旅行？ 藍? 五毛？

班支那人經常行去海柏新港城食野
最受影響一定係馬中

沿住馬鐵一路播毒出九龍

咁近民居真係痴線，大陸人直接送返大陸醫院醫啦，唔好浪費香港資源！
萬一馬鞍山地區社區大爆發，全港無一個地區可倖免

你收皮啦 我都廢事駁你
打一大段野覆你 pt又無 睇野既能力又無
淨係識一句屌人地五毛

你中意話我港豬咪港豬 起碼我會同人討論
你呢啲老羞成怒 做啲野柒下柒下既p牌仔
block 9左你啦 唔洗再tag我

心態問題同有無著保護衣無大關係，係貪生怕死就係貪生怕死，有保護衣都未必唔彈開。就好似你驚蟲唔敢食蟲，我比個眼罩你，你都係唔敢食

烏溪沙隔離14日
偷走誘因極大
你班大陸人喺白普理偷走都唔L識走
烏溪沙5分鐘到商場
10分鐘上馬鐵/681出港島

隔真係唔緊要
最驚班仆街夜媽媽偷走

最後都係冇覆到 唉

好多大陸人住隔離私樓
分分鐘窩藏病人

一陣又比人話馬鞍山友睇得自己咁高㗎喇講定先如果真係起喺烏溪沙搞到大爆發 你地咪話馬鞍山友累人累物得㗎喇 因為我地個個反對嘅

你老母個閪就山旮旯

渡假營其實走唔甩
困住佢地係入面好過比佢係酒店居家隔離但係偷走

屌其實根本就唔應該放啲大陸人入嚟

遲啲仲開條屯馬線
你班仆街咪撚咁興奮呀 有咁多地唔用唔去屌政府係到幸災樂禍

度度都話唔得 不如全部家居隔離？

各位馬撚有咩行動
唔係匿喺商場唱首歌貼文宣就算數掛？
利申 恆安

OK 自己人

到到都唔用
用樓主屋企啦咁

冇計啦 因為烏溪沙真係冇嘢食
利安邨得酒樓 M記 大家樂 茶餐廳
銀湖有間百分百
迎海好似選擇多啲 不過我估啲人會嫌遠

睇返最早天宇海同銀湖就明

咩撚野好5好屌你老味

禾地仲有屯馬線呀 過幾日就開 新界西同九龍區唔好以為走得甩呀 攬炒囉 咁撚鍾意幸災樂禍

其實我覺得係自己屋企起隔離營唔係問題
係政府要首先俾d誠意用左個d遠離民居既地點先
好似迪士尼酒店 挪亞方舟咁

烏溪沙有好多住宅GA 仆街

咁你有冇諗過隔左咁耐馬鞍山發達左好多，過左17年喇好多新樓宇架喇，03係比香港人用，而家係隔離下啲支那狗，班支那狗成撚日衝閘架，一陣班支那狗衝左出泥傳染，邊個負責，政府?政府一定射波話唔知架，跟著等下等下又冇人就記得呢件事架喇

事實黎
仲未計下星期五開屯馬線

屌

樓主係鬼

入面本身做緊嘅員工點算

當日粉嶺又唔見有人屌班居民點解反對起隔離營
而家馬友都係做緊同樣既反對 就比人屌我地
你地不如自己睇下青年新村周圍係點先啦 住宅嚟架on9 一直往下掃都係呀

極近民居 仲要專收支那人
馬友

我自己都住馬鞍山，我覺得今次無問題，細個小學畢業就係去呢度畢業營，其實個營同民居真係有段跨離

認真 如果區區都反對 根本冇得隔離班病蟲

個啲五毛黎 岩岩有個比我屌走左

佢隔離仲有條村 大家以為馬友盲反 根本就唔撚係
你地要怪人屌起隔離營 都要理解下點解會屌先得架

唔該你講下雅典居行去個營門口要幾耐？
十幾秒

你講得出証明你唔係全馬鞍山除非你弱智

屯馬線萬歲

就算有證明都覺得佢弱智啦 偏僻都講得出

隔一條馬路已經係雅典居，行前兩步就係馬鞍山中心，海典居，馬鞍山廣場，仲有晒出各市區既巴士同馬鐵，全港等攬炒啦！

講乜撚野細個？你唔好講50年前？
你有冇行過去個營附近？
最近個住宅10秒就到

話烏溪沙遠離民居個班撚樣其實係遠離你屋企咋嘛
未去過都識睇地圖下話
利申 非當區居民

7婆再次攬炒，我哋香港人就快落地獄

諗一諗果到幾十棟樓話偏僻 仲話自己住mos

岩 一係五毛 一係就自私撚

屌緊你第一句呀咪撚扮啦

好撚多五毛 睇黎似真

唔知點解我屌走左一個跟住就好似散哂咁 啲五毛係集體行動架？

03年已經做咗啦 不意外

呢啲咪人話囉 上面全部係度話個個都not in my backyard
而家係front yard呀
政苦冇腦啫 唔好跟著咁冇腦好嗎

先唔講解放軍比唔比你用

但用左軍營，咁成堆解放軍住邊，你話佢地有橦好空的獨立營舍就話啫，適合條件的capacity我唔知有幾多

新屋嶺你話困支那人都ok, 但好多香港人都會住隔離營，入面無窗無涼沖我諗你未隔離完都會自殘。除非佢肯改建啦

狗隊嗰啲少年警訊活動中心就應該用，但我睇地方唔大應該都無幾多位

中央冷氣就唔得架啦

烏溪沙一定近過美孚
真係隔一條馬路
未計馬鐵出入

成個馬鞍山變疫區

首先搞清楚
烏溪沙青年新村並唔係近烏溪沙站，而係近馬鞍山站，即馬鞍山市中心，所以一d都唔山旮旯一d都唔偏僻！

另外，而家比03年的確多左好多樓多左好多人，烏溪沙站附近係，全個馬鞍山都係

睇唔睇到青年新村附近係有幾多幾多住宅！

隔離營係要有
但一定有比烏溪沙青年新村更加適合同埋遠離民居
因為烏溪沙青年新村真係好近民居

利申 住左廿年馬鞍山

自己睇多次啦嗰班「唔係問題」撚
你弱智架？開個地圖睇識唔識呀？
以為個個見政府搞就反，唔撚係呀
擘大你對眼睇清楚啦
你再屌無問題我真係擘大你個屎眼大大力幫你anal

入面咁多營係郊區唔用
一定要揀個近高密度民居

合唔合理？

支持起支那營都夠膽死叫自己做人
你只不過係一隻支那雞

留意翻啊 最近係雅典居 海典居 同 薈朗啊🥴
薈晴喺第二邊 亦都無雅典灣 只有海典灣 喺天宇海隔離
（利伸 馬友🤒

粉嶺， 美孚， 烏溪沙
三個都極近民居

點解鯉魚門果個冇咁大反對聲音？
因為真係同民居有大距離

家居隔離都計你打嗰陣有無想笑

「擊潰藍絲」我宣布窗邊大叫正式回歸

支持
快啲黎啦

我住左廿幾年mos,個個位雖然平時少人行但都勁近民居！
Fc左既話一定搞大佢！齊齊幫佢大燒毒
（但個到都近狗屋）

其實無所謂
你由得啲大陸人係民居附近散播病菌
你估真係得馬鞍山人受返咩 大家都有份
香港人就係自私 唔係你個區就無所謂
封關先係重點 唔封由佢地一車一車咁過來
遲早有個隔離營係你屋企附近

禮賓府同其周圍空間

大陸醫肺炎政府只係肯比60%其他由患者自付，呢個可以令更多大陸人闖關嘅誘因

烏溪沙campsite 唔係烏溪沙呀大佬

係馬鞍山

烏溪沙人

俾醫護有撚所謂 佢地有良知唔會特登就圍去
班支那蝗蟲

駛乜啫，我樓上已經有一個自己家居隔離緊啦，中咗，咁我哋點啊？咪一樣要出出入入，唔通衝上去打死佢啊

成個post不斷有人講海洋公園 迪士尼
真心想知入面有咩配套可以support到隔離營？

依加唔係講緊有幾多人會突登走入去
係附近周圍都係樓
不如你Google下有幾多民居喺正隔離先

仲要一出黎就有得搭車走極方便

個個聽到烏溪沙都以為係個山入面， 俾森林包住

我屋企望落去已經見到
仲要俾指定診所健康院夾住
今次真係下世少心d

D人講野都唔用腦
新屋嶺得四間大倉
點做隔離營啊
幾十人擺入同一倉啊？
咁同武漢d體育館「醫院」有咩分別？

因為唔係你屋企附近

我屌你老母 用腦 google map睇下符近有幾多住宅先出聲
一早唔用你隔離屋？

根本青年村除左向海果面
三面都係比民居包住
我屋企都近到平時會聽到ocamp d人嗌

用渡假村好正常

同啲popo一鳩樣 唔敢落單

快啲搵麥潤培幫手

呢個政府真係好仆街

不安

好難幫，呢個營既歷史

Dllm強力溝淡香港人

黃竹坑狗訓練屋

之後都冇得去camp啦屌你

元朗南邊圍加所有圍村

有邊到先唔會有人屌而本身已有住人既地方？

酒店

講撚埋你知

渡假村又有獨立房？

烏溪沙青年新村現有16人團體營舍23間（內設四間睡房，每房設兩張雙層床）、6人團體營房36間（內設三張雙層床）、6人家庭營房34間（內設兩間睡房，分別設兩張雙層床及兩張單人床）、4人家庭營房10間（內設一間睡房，設有兩張單人床及一張雙層床）及8人家庭營舍10間（內設四間睡房，每房設兩張單人床），共提供1160個宿位。

唔封關個個做Deadline Fighter，真係要剷平個青年新村起隔籬營

大家係咪誤會烏溪沙係好遠既深山
當年我入camp係可以行5分鐘返屋企沖涼再返去
隔離雅典居可以游繩落營地嫁喎
仲要附近(5分鐘路程)極多住宅 (海典居、馬鞍山中心、海柏)
痴撚線

家庭營房無都住到變有啦 早幾日先一個呀爸傳左比老婆同個女

有冇試過上大帽山睇下個軍營
十室九空 靚到以為有人住緊
原來又係丟空左

中央冷氣

可唔可以make sense小小？

你敢講風險係零？
呢個地點附近大量民居
一有意外就仆街
有更好既地點點解唔用？

開窗啦仲開冷氣

可以行返屋企沖涼+1

又up d無可能既答案出嚟

咁呢個咪就係問題囉 係你呢啲人先會逆來順受咁on9啫
咁撚咗咁多個月反抗，你呢啲人都仲係識「咁點呀，唔通乜乜乜」笑撚死人。

入面d窗開到？
同人地一定要借個地方比你？
Marriott會唔會睬政府啊
做完隔離營又要消毒又整臭自己個朵

後你老母園咩，果度係馬鞍山市中心黎，而家係直接係你大廳痾屎

新疆嶺，大鴉洲

點樣可能？臭格啊？
依個仆街政府用你屋企都唔會用警署啦

17年入面，果個位已經變撚左市中心，同市中心1分鐘路程咋

個位直情係馬鞍山個廳，重後欄

烏溪沙都好正常
依度唔得果度唔得邊度得

推推

大佬呀, 新入境既人喎
如果封撚左個關仲邊撚到有新入境呀
新屋嶺遠撚到閪咁你又唔講?
正你老味常咩屌

pusgh

香港人？

香港人返黎都一定係要去遠離市區既地方隔
當佢如果係帶毒者, 行入市區已經仆街
之前返左屋企既無得講, 一定係屋企隔
但係家陣最重要既係防止市區爆發
仲放隔離去市中心同民居附近, 咪即係等於個區要爆
唔好撚玩啦

反建議？

美孚都硬食咗啦
到馬鞍山好公平

烏溪沙都山旮旯 cls
隔離就係雅典居

大把更加偏僻既 camp sites
如果饒宗頤個個唔得，咁原則上烏溪沙呢個都無理由得

可能烏溪沙人好似美孚人咁

Dllm當你屋企係咁撚近望住個營，就覺得話遠班仆街正冚家橙

不嬲都係用渡假村㗎啦，烏溪沙已經好偏僻。

唔係佢地附近咪遠囉
到真係傳染到一街都係，唔夠位又要整個營係佢地附近我就又話好遠姐，冇問題啦

你都真係on9

咁你地咪出嚟抗爭囉，係到一定要人應同想點

事實係你地要去抗爭囉

而家係話個渡假村附近有幾多民居幾多人住，唔係佢偏唔偏僻
要地理位置偏僻其實掉鳩佢地去個島仔咪得

如果你哋居民唔同意嘅咁咪出嚟抗爭囉。

我之前喺馬鞍山讀書梗係知道我嗰度係點，對我來講我覺得嗰度真係好偏僻。
但你哋自己居民覺得係接受唔到嘅咪出嚟抗爭囉，
說服我哋有咩用？

冇撚人要你認同，好多人想話比大家知附近好多人住呢個事實姐
你咪坐係屋企睇住抗爭囉，係到一定要人認同想點？

我真係覺得烏溪沙同馬鞍山好多人住 好危

吠夠未呀有話唔肯出嚟咩 成班人喺度帶風向講到幾偏僻唔緊要 唔洗出嚟正視聽呀？

你放上討論區就係要人討論，但上面好多人都話烏溪沙其實好偏僻你又要話人戇鳩又發爛渣。

我梗係屋企睇住你哋抗爭啦，唔通要我跨區去烏溪沙呢啲咁偏僻嘅地方幫你地手咩。

大量(約100箱)CSI口罩喺機場出現

粉嶺、美孚人就係人，馬鞍山人就唔係人，基本上果個位未到烏湊沙，其實係新港城格黎

粉嶺美孚？？

馬鞍山？？（咦！我唔係住馬鞍山喎⋯咁OK啦）
呢度唔係果都唔起咁係邊度啊？？

我用人數黎答你 2016年人口普查統計到馬鞍山有26萬人 美孚加埋得4萬6-4萬7
馬鞍山多咁多人 你話偏僻就可以住
咁如果呢26萬人口流動既話我可以話你知香港一定收皮
偏僻只係其中一個因素 馬鞍山人冇可能就佢個隔離營搬走 但隔離營可以揀其他地方
你一尾話偏僻然後唔理個到住左幾多人 唔理性討論既係你

你而家係咪80幾歲喇

唔同2003年啦，依家嗰度好多人住，迎海，銀湖咁多中產

支持繼續喺美孚粉嶺起隔離營

好波！
利申所有藍屍賤種親戚住烏溪沙

元朗撚收皮啦 721搞到咁 垃圾地方元朗狗也不屌

嗰度係烏溪沙嚟
唔好信Google Google好唔準
過咗海典居就係烏溪沙

起番美孚粉嶺啦，我唔係住個頭，關我鬼事，係咪

個到唔係講緊雅典居對面咩？

格新港城一條街

格烏溪沙站十分鐘路程（行路）

你覺得個到近咩站多d

我撐係果到做隔離營啊
最緊要唔係我屋企隔離啊

上面條元朗撚咪係咁lo 唔怪得佢住埋哂啲垃圾地方啦

唉講起元朗就諗起721 仆你個街垃圾地方

係因為d人睇到美孚咁多港豬心灰意冷，
粉嶺主要係係靠本區人努力。
連民建聯都出埋黎就知。

中產，另外一個名咪港豬囉
唔搞你地搞邊個

去番粉嶺美孚起先再搞馬鞍山啦屌你老母

咪唔好屌

而家嘅烏溪沙站其實叫落禾沙
唔好信黨鐵啲站名呀

屌我老母做乜，我有講錯？你怪就怪美孚班友啦。幾十個𡃁仔喊曬口叫樓上出黎都無乜人黎

我明白你哋指緊好近市中心嘅問題
不過我純粹回應返上面佢話嗰度唔算烏溪沙嘅呢點啫

咁撚多五毛係度分化

你地自己睇下政府玩緊咩嘢
再繼續互屌

放心冇人會屌 全香港有邊個唔知元朗係黑社會地頭?

btw你係邊個社團?

講真住馬鞍山一早有心理準備青年中心會變隔離營!

但明明有其他選擇，點解要先揀呢啲咁近民居嘅地方去做？

偏僻個定義係點先

照18區黎講你可以叫偏僻既

隔離營既位置係呢個地區入面就一d都唔偏僻

講野準確d好

屌你咩瞓喺床都望到個營呀，好遠？

海典居已經好好
雅典居隔條馬路仔咋

17年前都係馬鞍山嘅市中心附近，不過而家近烏溪沙嗰邊多咗好多新樓

屌你老母而家住私樓就係有錢？你以為得住公屋嘅人先會上街㗎？有冇腦㗎你？？半山就有錢喇

乜咁多五毛呀
個重點係你唔肯源頭封關，我點解要俾你喺屋企隔離整隔離營
既然唔當市民條命係命，我哋點解要配合你擺啲病毒喺自己身邊

agree

Pushhhh

得窮人先會抗爭嘅而家，你都on9

馬鞍山出沙田要半個鐘㗎ching

乜你覺得未connect咩⋯⋯雅典海典海栢新港城起咗廿年喇，廿年前啲樓邊有咁貴

留名睇馬𩣑山人會唔會變勇武

我係沙田出世住到依家洗你教？
自己上網查下馬鞍山18區係邊區先啦

真心一問
咁師兄覺得邊到可以用隔離營
全香港都有屋㗎啦

出黎囉 唔駛咁燥既
出黎未呀！

1大帽山一堆軍營無人住
2芝麻灣舊女子監獄
3皇后山新公屋遠離民居 成個盤有維園咁大
4大鴉州一大塊空地
5南丫島YMCA 營大空地
6青洲難民營 西環對出 有舊監獄設施 離島

必要時 喜靈洲成個改做隔離營 戒毒加懲教所先一千個犯都無 搬走一排先囉
個政府都唔知做乜尻

一個係住宅區 一個係屋苑
格硬拉埋一齊比 你玩曬啦

我講緊成個美孚喎

好似係咪話梅窩都會

所以我睇到海洋公園都當係鳩噏
點知真係有人咁認真

果度做隔離營係佢既天職

所以話香港冇可能光復到，就係因為有你呢班撚樣

出入又要揾船
用烏溪沙幾方便
中咗都好快到醫院

成個美孚4萬6人=三個選區嘅人口
成個馬鞍山20萬人=十個選區嘅人口
三個選區嘅面積點同十個選區比？

拋數據拋到你咁撚柒

其實隔離真係唔係問題，重點係冇全面封關下俾大陸人。其次，美乎咁撚少人又隔一段距離，全世界出晒聲，依家到烏溪沙就個個話山旮旯地方冇所謂🤷🏾‍♂️講撚唒證據，你唔理都顧下人情或者針對返政府要全面封關，講埋乜撚嘢點都要搵個地方隔離，又唔見你話喺自己屋企。係到做鍵盤戰士連基本同理心都冇，唔好話自己係香港人，你哋只係同常人冇分別好撚自私嘅人，唔好再帶貞節牌坊。

ok 咁我咪拎附近個3個選區囉 都成5萬啦 仲要未計呢幾年迎海新入伙既都多過美孚啦
咁點解美孚唔做得隔離營馬鞍山可以？ 住九龍譽香d?

咁不如搵SH 上面個突破青年營啦
出PW 仲快，又係山上面

講條撚咩 總之係我屋企隔離咪唔撚得lo 咁撚簡單

最好係扔係d唔知咩春島由9得佢地死撚哂佢 搞掂

點解唔用坐船去澳門會經過 有好多靚渡假屋果個島

老實講地方就一定要有 香港地邊到唔近民居啊
一係你搵幾個政府可以容易拎到來做隔離營地方出來

利申覺得封關最實際

禮賓府最實際，淋病唔封關就應該喺禮賓府隔離

使你教？我住馬鞍山呀屌

用返黑警宿舍做隔離營最perfect。
其實可以用黃宜洲營，聽過未，用水警船運深圳灣班雜種過去fit 晒。重有上水展能運動村 同埋 元朗大棠個營都可以用。

香港人抵死

咁你講果句意思係乜撚野呀死廢柴

你真係岩，最醒係你

你老母生你出黎個時跌左你個腦？

想知你個腦係咪入撚左水 不如用你屋企？

話離民居遠既
請問遠左係邊
半分鐘既路程都唔駛
如果有條直線行可能時間重短
如果係住烏溪沙村既人重更加近個營